點解硬係鍾意屌鳩林卓廷 我R撚爆個頭都諗唔到佢有咩問題

人哋明明就搵到條片 咁撚大功勞可以比連登仔講到千古罪人咁

就算你話先質問警方後再po片 但其實事後警方一樣可以話唔了解唔清楚/唔係掌握晒成個警隊所有情況/個別情況就推搪過去

根本實際上就冇分別

成班連登仔就以為自己好撚醒喺度屌

我唔知佢之前做過乜撚戇鳩野 我淨係知佢今次做得好撚好

自推

林卓廷份人好似係得罪人多稱呼人少嘅，佢自己啲黨友都唔太鍾意佢嘅態度。
不過以事論事，今次反送中，佢都出心出力，今次爆條片做得好好！點都要比返credit 佢

分化撚

佢點柒都係非建制
穩陣既

今朝屌林卓廷嘅可唔可以入嚟講下點解

屌果啲係陳雲信徒掛...

我覺得又冇話屌唔屌既，主要講佢唔識玩，本身可以玩大d，只怪佢份人太戇直

立法會議員文官嚟咋，要上到前線佢真係好博，我好欣賞佢

之前佢做太多ON9野, 要屌係無問題
今次同721佢都足晒
比晒彈藥大家去屌黑警
我覺佢今次值得讚

陳雲，成場運動嘆冷氣乜柒都無做過
今時今日，係時候要追究泛民嘅罪狀！
反陳雲，啲熱青狗，泛民就唔割，陳雲就要割，你地雙重標準！
好撚野，無得輸

有時唔識玩手段先值得信賴
加要幫受害人屋企攞返公道 擠牙膏真係好咩？
拖多一日黑警就有多日去商量對策
有時唔係擠牙膏就好睇

唔見阿蔣麗雲子去前線仆鳩示威者

咁點樣為之識玩

冇野
我覺得佢蠢姐

分化撚者

睇得出佢好努力同有心

人地icac出身
應該識收料
遲啲查黑警
可能會有角色

推

我都同意，其實冇乜好屌

蠢在邊度？

係兄弟做到嘢弱智都撐

今次佢都叫出心出力架啦
如果係為選票嘅話都叫仆心仆命
差唔多係曝光率最高

係囉 仲要比人打左兩獲

之前721被人打完都仲可以被人屌

主動割本土派？

Oral Speaking 真係唔掂...

連登仔根本乜9都屌

屌佢嗰d人就係鬼

都係，睇完標題就屌左先，又唔洗負責

佢咁樣反而覺得佢真心膠夠正氣
好過啲心計分化撚啦

佢有時講野俾人d 感覺係真係差d 嘅

可能eq低啫 唔代表係衰人既(掛)

人人都係文宣！

各位戰友，一齊加入Twitter戰線

一人一個推特！

溫馨提示 如非突發報料切勿亂@人
除咗 @hkpoliceforce 可以@爆

push
話曬都係企埋同一邊
不論手段口才如何做過幾多on9嘢
佢都算仆心仆命啦
頭又爆過遊行又有去做錯事又有道歉
今次證據都搵埋俾大家
就算覺得佢做法需要改善都應該俾返一個同路人應有嘅尊重佢
至少講聲 多謝 辛苦曬 先再慢慢討論細節

出力幫手
企係香港人個邊

就點都要支持

佢起馬唔係敵人，家下我地要團結

咪就係佢之前做過on9野囉

呢到乜鳩都屌 分化撚

佢facebook message助理會覆,仲要算快。之前沙田百步梯圍捕, 問幾個泛民,得他和譚文豪會覆。

連登仔乜都屌左先嫁啦，今次佢無做錯wor
學上面巴打咁講，拖多日就多一日諗計造案件。依家掉個核彈炸魚塘。拖得耐濕水有機會爆唔到

係。。真心。。有d位佢係on9咗 看得出係有心

其實佢幾正氣 進化版左膠
咪再屌佢啦

係屌都屌其他人先啦 我都唔明做咩屌佢

做法不完美，但可接受，要改善

林卓廷成日都係比人打果個

私怨
5：0激嬲咗人

今次搵到核彈好撚勁
呢d一定要逼佢地割 咁都有得嫌？

點玩大d？

我覺得

下次由五比零見記者先

之後先到兆堅

咁對大家都好

不完美 但可接受

純粹覺得佢份人好膠
講野又1999 無領袖味道
但今次反送中做嘅野係ok

真係次次有咩衰嘢或者俾人打嗰個就係佢

係發言可以做得好更多

啱呀

三毛唔搵野屌下會比人炒

0.3玩分化

現實屌得最勁好似係對家

講野太鳩？

咁佢真係一個老實人嗎
腦實左d 啫，睇開d 啦

因為林卓廷講野唔叻易講錯
同張超雄個啲一樣,易俾位人入
所以啲三毛最鍾意攻擊佢地

你睇下反而毛ee 呢啲發言人係無乜三毛攻擊

2014 食髓知味
又想成個運動攪起哂之後，最後出黎收割

唔好屌佢

冷氣勇武軍師永遠會挑骨頭架啦
永遠都覺得自己會做得好過人地, 但永遠都唔會行出冷氣房

本身做icaoc ，本身個底都係清清白白先。
分化撚就無計，政府體制個個都心懷鬼胎
佢而家反而係最pure最快最直接幫到受害人一家。
反而比老謀深算既高登仔屌佢唔識玩政治
受害人一家係唔會想自己變成政治籌碼囉

白衫果次比人打其實都好大迴響啦
有個出名少少既奶野 好似佢 立場姐姐 柳俊江
件事睇落大獲好多

做得好今次

真係唔覺佢呢單野有咩問題，咩識玩唔識玩on9當事人係咪想玩先？

因為5-0

佢係民主黨都係分化撚 搞到多人退黨
仲有5-0

利申 今朝無屌佢

分化

份人係蠢 不過起碼係自己友

有睇開佢立法會發言嘅片段都知佢講嘢唔叻 呢個或者係佢嘅缺點但可唔可以唔好因爲少少嘢就屌尻佢？

再講多次，所有分化撚都係五毛/狗

佢最多都係成日衰口快 無惡意
唔係個個都天生政治明星 對答如流
唔屌唔割

佢仆心仆命算係咁啦
好過好多得把口乜都唔做嘅
條片事主比佢都係信得過佢

我都諗唔通
話林卓廷唔識用盡條片嘅，不如一齊諗吓點呢用條片做好文宣

人地醒撚過你啦
蠢？ 講黎聽下邊到蠢左

我地贏緊5:0呀

我覺得五比零講野唔叻 令到大家對佢印象麻麻
但樓主講得岩 今次酷刑單野真心係多得佢

成班戇鳩仲要國師前國師後

我剩係諗起烏克蘭紀錄片果個仆街議員，not a human being

林卓廷係有料

好鐘意聽佢搞gag又串話欣賞何君堯明知政府錯都照撐，撐到底，唔似其他建制擺來擺去
又話禮賓府有魔鏡，每日林鄭都會問魔鏡全世界邊個最叻，魔鏡會答林鄭月俄

態度正確

我係林桌廷真係會灰心 盡心盡力 上次去元朗仲要俾人打到爆缸 都仲係唔滿意 識唔撚識欣賞下人地嘅付出？

如果林議員見到 希望同你講聲多謝你嘅努力 辛苦晒你 加油

呢個真心

次次受傷都係佢點知俾人屌得最勁又係佢

仲要永遠有成班連登仔跟風屌

你第一日識林卓廷？

成班軍師
根本點做你地都有位入
仲話不割蓆
自己就啱撚晒

尊重事主同家人先啦。人地想攞番公道先架。

5比0同捉鬼你出左世未？

好多唔like泛民既人成日亂鳩咁屌
仲有好多鬼吹風分化
正常

其實做過ICAC係佢嘅強項，UGL單嘢九成九係佢啲舊同事畀料佢做

宜家進化到醫管局嘅人都過料畀佢，如果民主黨嘅保密功夫做得足，隨時可以開多條戰線，畀公職人員/公營人員爆大鑊

林卓廷講野係1999既,咁無法,不過今次肯去到俾人扑爆缸都仲要出黎算係咁啦,集中火力屌鳩政府同中共好過

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

網上建國

個樣好奸，天生陰濕

佢講何君堯嗰段我有睇笑到我仆街 「我欣賞你啊何君堯！由始至終都支持政府」我想知嗰陣何君堯有咩反應

屌你老母啦 分化撚

沙田新城市見過真人幾次。果幾次佢可以做既真係唔多，但佢態度好唔積極，亦有種傲慢。

Push

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

佢講野係唔叻 但係佢都算打得 去前線幫拖啦

[革命成功]香港人已經階段式勝利中 和理非同文宣組可以退場休息下 依家只要等美國出手就贏

我擔心佢會比popo或者黑社會搞

下次學蘋果 等警方否認事件先出片

唔完美 但接受 可以改善

岩，認同，呢啲時刻成撚日都講鬼唔鬼，反而最需要啲真心膠，唔好理佢智障唔智障，做到野又比到大家信心
最重要既係佢個樣好襯到佢既性格

因應件事係咩性質 一次爆大獲定慢慢俾位對方踏左先再一步步反咬 令到對方完全中計
社會係咁就算係打份工都要識玩

不分化

今次真係無乜野可以屌

推啊屌

林卓廷係硬膠
但係呢單野有咩做錯?
事主去左警犬投訴科石沉大海
依家拎返CCTV鞭9班警犬有咩問題?

梁天琦都分化撚

啱

你唔通學民建聯咁，搵受害人個case過橋去發酵咩？受害人嘅立場就係要討回公道，未必肯借單野比你去鋤埋所有黑警。

不過講真，單野靜左之後黑警一定會對果一家秋後算帳，唉。

唔好意思，借個位宣傳下。

除左呢單
元朗果獲俾人打到仆街
點解仲會有人屌佢

連登仔=烏合之眾

今次佢無做錯
但唔代表認同佢以前ge錯

雖然成日做柒野
但好幾次佢都做到野
希望唔好完全抹殺

曱甴言論 同中共長期喺社交媒體發放hate speech 係想人民仇殺人民 造成將軍澳斬人案

之前聽聞話7.21元朗單嘢其實係班黑社會想引佢出嚟 淨係搞佢一個 不過搞大咗

d友得米6

唔撚係非建制
係民主派
對家係非民主派

我唔係好明點解覺得收埋段片等黑警否認左，之後先再出片，個效果就會大好多？
爆完一樣可以照講個別事件，對個別同事感到失望，個論調會有乜唔同
甚至調翻轉你唔公開段片，跟住黑警話已經收到投訴之後推個兩個condom出黎譴責私刑，到時你先公開段片反而可能已經少左回響添

啱就讚，唔啱就屌，做咩要用以前嘅唔啱做籍口來否定今次嘅啱。

721佢可以唔入元朗，可以唔洗比人打

林卓廷721比人打過嫁
又比藍絲打過嫁

自己友都割
係唔係分化L/鬼自己諗啦

岩呀 柒過佢既人大有人在 民賤聯d賤種咪又係好好地

雖然我明佢都做左好多嘢 但係我硬係覺得佢個樣柒下柒下咁...

都係個句，有次做番好都要讚下，依家打緊仗，要士氣呀

721 811

幫手upvote

今次佢係準備好哂彈藥，對準克警濫暴，值得一讚

條友講野膠膠地
其實都無乜野嘅

up

收皮啦事後孔明
同埋就算真係跟你哋講咁做
都冇人知件事會唔會真係好似你哋所講咁發展

瞓咗冇睇
乜2014後佢有收割到任何嘢？好似相反喎，乜都輸晒

佢係多on9嘢嘅
但呢幾個月算係咁
今次又做到嘢

5比0個陣柒過
但整體都OK
721肯去元朗 今日又做到野

佢係on9
佢係膠
但都算係同一陣線上

5年前佢喺我面前食pp食到應一應，我幫佢沖水

其實高佬廷都算出場率高啊
你諗下成個泛民其實好似得返佢啊鄺囝啊譚機長毛ee果啲咁樣
到底係泛民真係咁少人定其他人真係無咩落過場

anyway多出場又俾人屌，少出場/無出過場就俾人自動ignore左
明明都係出緊同一份糧

佢哋屌係因為做法唔完美有改善空間

無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

拆完個大台自己起唔返有咩計

其實起議會同上街呢度都有讚佢嫁，但佢上次5比0太大件事

鄺俊宇 愈黎愈煩膠。。 最鍾意臨尾完場前拎一拎光環

出面唔係有個post話先開記招
等狗否認 再放片
好似之前陳醫生暨功能組別議員咁
慢慢咁吱出嚟

啱啊，我係佢就唔撚落場啦
啲糧又唔包落場又唔包通頂嘅
尋晚4點都仲出到將軍澳都唔知有乜好為

拒絕分化，敵人只有三個，共產黨，香港政府同狗隻

佢只係捉到鹿唔識脫角 但講真捉到鹿既有幾多個

上水天平邨俾shell坤左幾千萬，都係林卓廷幫手追番黎

唔好懶係曲線啦 記唔記得佢點缺席？ 大佬就黎臨近選舉 個撚個緊係落力 算啦 咁多個只睇到天琦真心為香港好

佢明明算係最落力個個
比人打又有佢份
又有入波
成班冷氣軍師最叻上網屌人

幫推

其實你可以點玩呀？？？
班狗日日都四點出黎鳩up 你兇到佢？
受害人一心搵人求助 你拎佢黎做政治工具？
唔該你呢啲左膠唔好再出聲 好撚柒

岩！
支持

咁係啊嘛
還掂落幾多場做幾多野都淨係會俾人記得之前缺席架啦
仲懶係熱血落場企到最前面同啲狗嗌咪做乜柒啫
真心我係佢返屋企抖多兩個月算數
到時唔掂咪投靠建制囉，果邊又係乜都唔使做就自己連任架啦

拉一派打一派，連登仔做緊乜

做到野，點解唔投？

佢係做到野既，但口才差d次次都唔經大腦講野

上次元朗都比人打到仆街，再比藍絲屈係帶隊

其實佢未至於差既，希望下屈仲有佢份

佢真係岀心岀力

新城市果次發脾氣係有少少7

但721佢第一個到
今次有幫手踢爆

做得好好喎
完全無理由鬧
就算新城市果單都只係俾人話左成晚
Eq低少少
唔需要賴話泛民乜乜乜

做到野就夠

成場運動，佢都算仆心仆命
起碼佢幫到受害人拎番個公道，呢樣先係最重要

唔好理分化撚

佢點都好
佢今次都出心出力
今日又幫到一個受害者
總之不分化

唔知連仔幾時block埋泛民水軍

同意
如果唔係佢份人咁直腸直肚，都未必可以得到受害者親屬嘅信賴去公開件事

又分化國師

push

上面五毛黎架

5比0囉
而家佢夠唔夠膽再講多次
夠咪繼續屌

條片俾林卓廷玩爛左

民主黨林卓廷：所有香港人都是中國人

Pish

pish

佢on9同係鬼係兩樣野

陳雲瘋子唔係on9咩？
做乜兩登有班打手不停qoute佢d野上黎？

其實我覺林卓廷，唔識玩呢條核爆片

佢係口才差少少啫

林卓的確立下大功

依家先知

佢D英文.....

－－－－唔好意思，借post－－－－

【文宣】緊急！緊急！緊急！要在九月前爭取支持香港人權與民主法案
要班仆街共享大灣區榮耀，世世代代做中國人，唔該大家入黎幫手同推post！！！

林卓廷條片左上角係咪有D奇怪

林鄭兩文三語夠好啦 咁點丫

林卓廷未做議員前
追擊圍標成名
佢係古肅姐，但都係同大家同一陣型
成個運動佢亦冇分化過任合派別

我都想知 佢仲要721俾人打撚完班友都繼續屌佢 真心唔撚明

我冇話佢係鬼呀
跟返樓主咁講 大家鐘意屌尻佢
我同意佢係on9唔係鬼呀
不過真係可以尻少陣

我覺得佢做得好。
假設，如果佢真係玩大佢，啲狗實諗盡辦法搞鳩佢，而且可能會有唔同既陰謀論

民主黨風評一般
不過呢件事佢係做到野既

吓
點解要有大台？

屌林卓廷個d肯定係鬼啦，搞分化

佢個人有D串串哋，老一輩可能唔鐘意，但佢做的事大家有目共賭

成件事會否太反智，黑警查黑警，等如叫黑社會查黑社會犯罪，嚴重質疑黑警會否盡力搜證，721，811，元朗斬人，北角斬人，荃灣斬人，將軍澳斬人，黑警包庇黑社會作亂已經鐵證如山，已經無庸置疑！香港黑警，目無法紀，任意妄為，建議解散警隊，還權於民！

記住一票不投。民建狗

係國師都有狙擊飯民
信徒眾多丫

我地贏緊6:0啊
咁on9既野都諗得出
又成日鼓吹散水

無野下話
我陳述事實

但唔代表我話可以追究任何同路人喎
今時今日 仲輸緊 邊得閒追究？

大部屌都喺網上軍師

屌你人地搵幫手討回公道，
你搵人幫你增加政治籌碼
好彩你依d 9流軍師冇幫手，否則政治破產都得

開始對佢改觀

5：0係詞不達意啫
我諗佢係想大家有種自己支持嗰隊入波之後士氣高昂嘅感覺
加上佢都道咗歉
唔明點解有啲人硬係要執住呢點唔放

d私怨分化撚日日帶風向，想我地屌走幫大家既同路人

佢有心有力
但真係要練下 speech講野
唔係就無乜政治魅力

相反機師幾次都好撚霸氣 就算鄺仔都企硬咁
要努力

不完美 可接受

屌
民賤聯為選又做過乜實事呀 分化撚

條5毛做野為左5豪子鈔票

無咁差吧

已經做得好好 但可改善

你咁資深，兩登玩左咁多年，有根底

aggar 要畀 credit林卓廷

啱 咁多位真係純為選票嘅
我唔介意大家出晒嚟前線
日日做實事 夠膽就幫手頂下刀棍
如果宜家都唔出嚟 學咩人爭票？

佢721都有份俾人打。。。

佢係一個老實人

無㗎，見到佢個樣就想屌柒佢，無原因

如果民主黨當當大黨拖住嚟玩ji牙膏
做得太出面（假設你先搞受害者記招拖多兩拖，我驚未到播片未公開實質証據個日，個受害者分分鐘已經被藍絲搞緊）
d中間派/淺黃藍個埋見到你有心搞警察擺受害者家屬上枱多過幫個當事人分分鐘整體效果同觀感會差過一野爆哂

衰d講句，佢一野爆哂出嚟又好ji牙膏都好,警察係大家心目中嘅形象本身都已經.....
但慢慢滲出嚟反而要take risk被人話特登搞事搞警察多過幫受害者。

唔好唔記得林鄭都係用台灣案轉移視線搞送中